---
aid: 9025
zid: 59386
title: "要开打了要开打了"
author: 心慈手软谢列平
date: 2012-08-12 11:31:55+07:00
lastmod: 2012-08-17 13:19:00+07:00
---

心慈手软谢列平 于 2012-8-12 11:31:55 发表了：

腐道长打算怎么用小叶子特侦队这好工具？？

当做天兵天将来玩召唤？？

腐道长大喊一声太上老君急急如律令~~二郎神三太子雷震子李靖巨灵神都给我出来出来出来~

然后跳出一票侦察兵拿冲锋枪扫。。。。。

---

自由落体 于 2012-8-12 11:34:27 发表了：

吹牛的越来越普世了。总是要“名正言顺”、“占据言论和道德的制高点”，看得烦人。

---

j 啊 j 啊 j 于 2012-8-12 11:35:52 发表了：

我很好奇天雷术是神马

---

心慈手软谢列平 于 2012-8-12 11:45:52 发表了：

> j 啊 j 啊 j 发表于 2012-8-12 11:35
>
> 我很好奇天雷术是神马

大概是泰坦神箭这类魔法把

精确攻击，不消耗魔法值

腐道长去找禁魔球吧

---

我是天空闪电 于 2012-8-12 13:01:35 发表了：

闵大侠怎么了？道长把他怎么了？

---

真红骑士 于 2012-8-12 13:13:08 发表了：

> 我是天空闪电 发表于 2012-8-12 13:01
>
> 闵大侠怎么了？道长把他怎么了？

关着呢

---

河北省柏林市 于 2012-8-12 14:52:17 发表了：

_本帖最后由 河北省柏林市 于 2012-8-12 14:53 编辑_

在闵大侠面前，道长很可能处于 Deep♂dark♂fantasy 状态........

道长：Take♂it♂boy！............

闵大侠：Yes♂sir！Thank♂you♂sir!...........（以下省略 10000 字）

---

itany 于 2012-8-12 15:06:10 发表了：

> 我是天空闪电 发表于 2012-8-12 13:01
>
> 闵大侠怎么了？道长把他怎么了？

已经下不了地了……

---

荣誉的骑士 于 2012-8-12 16:25:59 发表了：

菊花残，满地伤。

---

thelinli 于 2012-8-12 17:21:50 发表了：

> 自由落体 发表于 2012-8-12 11:34
>
> 吹牛的越来越普世了。总是要“名正言顺”、“占据言论和道德的制高点”，看得烦人。

抢钱抢粮食抢女人那是流寇所为。伏波军乃澳宋王师，当然是去解放受压迫人民的。

要是在山东有几千伏波军后勤又跟得上，当然是一路平推咯，二十几个人去，还是很有必要占据道德制高点的。

---

penjragon 于 2012-8-13 03:31:03 发表了：

竟然用五四手枪……这货威力太大，射击时候抖动大，枪口焰大，影响精度。不是一把容易使用的手枪

---

de9000 于 2012-8-13 07:01:54 发表了：

不过唯一可能的变化点就是对手弄的所谓“雷火”，很可能是酒席的地下埋有火药，千万不能大意啊！道长还有 50%可能会献身的

---

以一敌七 于 2012-8-13 08:58:44 发表了：

应该是道长骈指一点，所点之人的眉心立刻绽开一点红梅缓缓倒下……

道长威慑值＋ 999999，众人士气-99999

---

petrus 于 2012-8-13 09:12:37 发表了：

> 自由落体 发表于 2012-8-12 11:34
>
> 吹牛的越来越普世了。总是要“名正言顺”、“占据言论和道德的制高点”，看得烦人。

地方不同，办的事也不同。在广州，那几千澳宋军可没操心什么道德制高点。只有宗教界的兄弟们办事才关心这个啊。

---

pengfeionline 于 2012-8-13 10:16:57 发表了：

估计是要显示法力吧，给狙击手批示目标，拿手一指谁，谁就被打死。

---

nightless 于 2012-8-13 12:53:16 发表了：

> 以一敌七 发表于 2012-8-13 08:58
>
> 应该是道长骈指一点，所点之人的眉心立刻绽开一点红梅缓缓倒下……
>
> 道长威慑值＋ 999999，众人士气-99999

用的狙击枪啊，直接爆头了。

---

老牛居 于 2012-8-13 15:58:23 发表了：

手里拿着激光笔指示目标？

---

oceanic 于 2012-8-13 16:02:00 发表了：

距离多少米来着？

那个用狙的雏能达到百发百中么

---

powerzaurus 于 2012-8-13 22:24:52 发表了：

按吹牛的描写，那个雏加入特侦队以后应该已经杀过不少人了，不算雏了吧

---

等离子 于 2012-8-15 14:55:56 发表了：

第一枪飞了，不过第二枪效果不错，打出了升仙的效果。就是道长已经被包围，估计要几个狙击小组自由 fire 了。

---

悲天怜人瓦里斯 于 2012-8-15 18:34:59 发表了：

也不怕误伤了腐道长。。。。

---

了无牵挂肖宝寅 于 2012-8-16 00:00:44 发表了：

新的章节已经通吃了，道长猪脚光环万丈，更博得刀枪不入仙名。

---

恶意讨薪毛润之 于 2012-8-16 00:02:34 发表了：

侠女死了，侠女的师傅反而没死，吹牛是熟女控吗？

---

了无牵挂肖宝寅 于 2012-8-16 00:02:51 发表了：

新的章节已经通吃了，道长猪脚光环万丈，更博得刀枪不入仙名。

---

云中山岳 于 2012-8-16 00:11:39 发表了：

才看出来吹牛是个熟女控啊 我说里面怎么小姑娘都不受欢迎呢 青霞如此 圣女这个也是同样下场.....

---

foxpat 于 2012-8-16 00:18:46 发表了：

太坑爹了，吹牛真重口味......

---

itany 于 2012-8-16 00:19:54 发表了：

> 了无牵挂肖宝寅 发表于 2012-8-16 00:02
>
> 新的章节已经通吃了，道长猪脚光环万丈，更博得刀枪不入仙名。

从战斗流程来看，还是应该事先侦查的。

地上砖块做了标记，很容易看出来避开或者事先破坏了。

---

silensmile 于 2012-8-16 00:28:53 发表了：

这段情节描述的神秘氛围不够啊，塑造道长形象需要更完善的安排。

---

de9000 于 2012-8-16 00:32:46 发表了：

> 云中山岳 发表于 2012-8-16 00:11
>
> 才看出来吹牛是个熟女控啊 我说里面怎么小姑娘都不受欢迎呢 青霞如此 圣女这个也是同样下场.....

这不行哎，这年青女侠来一个死一个，元老们的调教梦想啥时才能实现啊！

---

diwushuang 于 2012-8-16 12:01:44 发表了：

道长一指“指谁谁怀孕！”啊的一声使者飙着血倒了，道长又喊到“不指也怀孕！”啊的一声在他背后准备偷袭的胡七儿也飙血仆街，总护法大骇，拔刀大喊“一起上！”便带着五个护法，各执刀剑一拥而上，道长微微一笑，不躲不闪，袍袖一挥，喊道“指不指，都怀孕！”六人同时一怔，同时飙着血绕着道长趴了一圈。道长仰天长啸一声“yooooooooooooooooo!”摆了个收功的姿势，便缓步走向马畏三，那马庄主早吓的瘫软在地，头都磕不动，只是不住的喊“仙长饶命仙长饶命”道长伸出食指中指，轻轻托起他那虬髯密布的下巴，柔声道“放心，贫道不会杀你的”心中却暗想“还没榨干贫道怎么舍得杀……吼吼吼吼吼～”不禁面上一红，更显仙风道骨，“把妖女尸体都烧了，男尸抬我屋里去，贫道要为他们做法超度”

---

家有布熊 于 2012-8-16 14:59:16 发表了：

淫荡的第无双~~~~

---

klause 于 2012-8-16 17:41:30 发表了：

> 恶意讨薪毛润之 发表于 2012-8-16 00:02
>
> 侠女死了，侠女的师傅反而没死，吹牛是熟女控吗？

万恶的吹牛，搞死了青霞又害了七儿

---

CIRAS 于 2012-8-16 18:56:35 发表了：

> diwushuang 发表于 2012-8-16 12:01
>
> 道长一指“指谁谁怀孕！”啊的一声使者飙着血倒了，道长又喊到“不指也怀孕！”啊的一声在他背后准备偷袭的 ...

&nbsp;&nbsp;牛啊 兄弟

---

itany 于 2012-8-17 13:19:22 发表了：

> diwushuang 发表于 2012-8-16 12:01
>
> 道长一指“指谁谁怀孕！”啊的一声使者飙着血倒了，道长又喊到“不指也怀孕！”啊的一声在他背后准备偷袭的 ...

哈哈哈

---
